領養養貓貓問題

想系網上領養隻貓, 一般黎講點知隻貓幾大年紀 同埋有冇 健康問題

系牙

本人家中不是很有錢,如何貓貓有病未必負擔到醫藥費
同聽講貓貓年紀小養起會較親人 , 但點知佢幾多歲 ,領養post果條友可能會昆我都得

系呀 !!

家中不是很有錢

應該已經過唔到義工個

老豆老母+埋4萬幾到囉
應該養到吧? 公屋果d都系咁養啦

去愛協領養

唔駛審查

貓貓果d 會唔會d有d証明文件 講佢地幾歲同埋有冇d咩健康問題呢?

好難講幾時有冇病喎 負擔唔到真係唔好養
到時你又痛苦佢又痛苦 有朋友去spca領養咗隻貓
過幾個月原來腎有事用左幾千蚊去醫都未好返晒

同埋領養啲貓年紀大部分都係估計 親唔親人都係睇性格
有啲由細養大都唔一定親人
都係果句啦 唔好覺得得意就養 養起上黎其實好多野煩

search LAP in google